城大asso學院電腦優惠

小弟我今年入城大專上學院/伍倫貢，喺嗰啲介紹2019大學電腦優惠嗰啲網站到揾到城大嘅電腦優惠，要用優惠價買電腦就要login自己城大account，但係我用城大asso account login嘅時候網站又話唔得。究竟城大asso係咪冇電腦優惠？

推推推求解答

推

牙蘇唔需要用電腦-.-

Cccu賣左啦喎 冇人話俾你知咩
佢唔屬於城大啦

你都識講你讀asso啦 點用城大優惠啊

係啊我知，但係我有冇見伍倫貢又冇見到有優惠

想趁機換notebook啫